欠一個新屋嶺口號

集思

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

新屋嶺
冚家拎

香港警察 殺人填命

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

必須
要全香港都知